大家係機場記得看管好19蚊背囊呀

“Unattended baggage is a security risk and will be confiscated and destroyed.”
麻煩倒人就唔好啦
呀蛇好忙嫁
記得看管好個人物品

1

2

3

4

5

6 頂

7

8

9

10 想提醒下大家都唔得

11
第一個100連

12

13

14

15

16

17記得拆rfid

18

19

Cls 20放棄